今日之後會點？

無人知 但我地嘅態度可以決定到結果
連登出嘅分化同割席post都係五毛出
我相信香港人
我相信現場手足
我相信連登手足
大家早已對不分化不割席有共識
連出街啲阿伯都知咩叫各有各做be water

唔好再討論分化定割席

我相信愛香港嘅你地
到今時今日都唔會割
已經冇得割 大家同一條船
唔需要求大家唔好分化或者唔好割席
因為我相信你地唔會

宜家最需要係重整旗鼓
重新出發 停止失敗論
可以檢討同討論
唔需要再討論分化定割席依個問題
因為我地早有共識

我相信香港人

今日完咗
我唔知大家會唔會再出機場
但8.18 可以開始宣傳定

不受傷不被捕
少你一個好少
多你一個好多

冇記錯仲有8.16 㩒錢大行動

香港 加油。